講下有邊套電影既其中一個cut 令你留下陰影

大隻佬
張柏芝最後得返個頭果到
果陣得10 歲真係嚇撚死

千祺唔好post 圖 btw

有無人同我一樣 ?

我入黎都係想講李鳳儀個頭

果一個cut 真係好大陰影

成套戲都無估到佢最後係咁，仲要係Icable 播無Cut 到

cut左就無意義啦
btw 實有人po圖

Po 到死全家

呢一個我咁多年都克服唔到

記得果陣好細個跟阿媽去戲院睇
個印度佬果度都已經有d驚
個頭果幕簡直係童年陰影

屌我屋企無哂人今晚得自己一個

明啊真係好恐怖 仲要塊面白曬

由頭睇到尾， 有咩可能估到最後係咁

oldboy食章魚,仲有剪脷

King Kong (2005) 蟲食人 scene

King Kong (5/10) Movie CLIP - Giant Bugs Attack (2005) HD

睇見鬼2
某一幕係舒淇入咗醫院洗胃嗰幕
睇到勁唔舒服 細嗰睇真係透唔到氣

另外 , Mummy 果d 蟲鑽入個身到細個又係好驚

畫皮
周迅剝左層人皮果幕，入面好似好多條蟲躝來躝去

屌 呢個真係毛管棟 現實有咁大隻一早暈撚咗

A Serbian Film
同條女敦倫途中突然拎把刀出黎劈甩條女個頭

驚蟲d 人真係毛管棟

記到而家

剪脷果幕

殭屍
吳耀漢個頭